邊位巴打偷拍比人斷正

影好啲啦

街拍咪幾好，睇晒條女全身

淨係影底底唔吸引又犯法

睇得出樓主借條友過橋
噉就可以影條女上嚟

嘩 呢條淫賤裙
但係條女個fd好似好樣啲
（單論上半臉）

對小腿咁撚柒都影

今日咩事咁多人偷拍比人捉到

自己唔著褲在先

青頭識閪 呢啲揸住嚟掛鼓先好手感

呢2張邊個影？
拉得

佢個fd望撚住鏡頭

偷拍運動員

最衰唔夠靚仔啦

求偶交配失敗

黑警 : 周圍既人非法禁固，全部拉晒先

比黑警當住自己面睇自己裙底相

憑實力影翻嚟

影都搵件靚啲啦大佬呀

條女戴住罩都覺得柒
比背多芬呃左中伏

依家啲女換衫都放上網畀人睇啦
仲偷拍 係咪 on9 架 ?

中年 MK 妹

呢d臭雞又要露又要扮矜持

唔值喎

男女平權

男人唔著褲俾人影JJ都可以告對方

G

返去實周圍唱俾人聽，要扮唔開心

俾人捉做乜企定定係到唔反抗

條女幾正
個波又大
隻狗睇手機肯定睇到扯旗

著呢d衫分分鐘入面有條短褲

已J，千其唔好除口罩

仲有一個 都係今日

預得露 就預咗俾人睇

痴撚線全部旺角變咗影快閃相

其實連登最錯就係呢種價值觀
我咁耐以來真係未見過有人因為靚仔而偷拍 最後可以冇事

條女咁正 比著我都忍唔住

反而估唔到咁多男人會出黎幫個女仔

樓主光明正大影腳，笑到最後

使唔使坐監

應該想up上網既呃like滿足感大過自己睇裙底
呢d真係唔抵可憐

真心一問裙底有咩好影
要J都J全身/樣啦下話

其實要幾近影其他人先叫犯法？
風景相有腳入鏡就唔犯法
但近影人隻腳又犯法
咁如果想影地下啲坑渠又近影埋人地隻腳係犯唔犯法？

樓主可以光明正大影

偷拍裙底就點都無情講架啦
但平時影下女比條女發現 屌唔屌你就好睇樣

唔知幫手捉嗰班友有冇j過人裙底呢
利申：反對偷拍

屌

冇事你都唔知啦

"除佢口罩！除佢口罩！"

咁你做啦

有啲似陳廣偉

On9
比人強姦=因為自己著得暴露？？？

就算有冇著褲都唔撚應該影 用下腦

同一個人

一日三單

係咪又係休班好大壓力情操高尚個d人啊

影腳都拉

好柒喎

巴打 撐你
利申 真絲

d男人咁落力捉完有份屌閪咩
助長女權咪呢d傻仔囉，特別係個條白衫狗公，條女條仔黎架?

影腳同影底褲，係咪本質上有啲唔同…人哋露腳唔係露底褲

雖然未聽過 但我相信會有

唔係喎 見過有個幾好樣
偷拍完/前 扮好心拍個女仔
話啱啱你被人偷拍 但條友走咗

又嚟

樓上便衣犬影大髀都捉

你估個個男人都咁撚毒無女掂要靠偷拍/睇偷拍拎快感咩

點解可以露出嚟，唔影得

我真係想知，影腳捉咩嘢

Real

痴線

案發地點好近威威小食

特然記起呢個畫面

公眾地方行為不檢

幾時到呢個？

[真係有圖]邊個咁唔小心影女腳影埋自己個樣

[backup]是咁的 小心呢個人 偷拍女仔裙底

路人都當女神 難怪港女可以扮上菜吊高黎賣

我諗佢意思係「如果衰偷拍，唔會因為生得靚仔就無事」
你講嗰個例子唔啱用，因為啲受害者唔知佢就係偷拍嗰位

個款好撚似大陸仔
唔睇背景，以為支那地鐵

賤女人咁撚涷係都要唔着褲咁撚樣
衰撚格
啲攝影專家唔影你影邊個

咪係 本身捉個男人係岩既
但總覺得有啲over哂 正義之師上身
好似有啲將對社會既恕氣發洩係佢地到咁

係囉 係咪新PR手法黎

真係笑L死
見過有人跌手機執返
前面條女話自己俾人影，佢同行三條女爭住話俾人影係自己
啲禿頭爭肥矮柒猛男衝晒出黎捉人，然後問女女攞聯絡方法

人地偷拍可能淨影腳,樓主就影哂全身
啲囡唔想俾人影叫捉色狼最後變自己捉蟲,影哂

靚仔重偷咩拍 日日有閪屌 唔make sense喎

偷拍師

條女肯定係深藍

咁似露體狂問人做乜影佢

阿sir咁撚威 即刻對警察改觀呀屌
睇個款都應該係高薪白衫

條友都幾大隻，手臂幾粗
不過啲衫褲幾柒下

影大脾可以點告

有個部門recover返相，你破到先啦

叫人開機睇相，話俾機會，唔係信吓？

今日見到條友開左錄影影人沖野飲，鬼鬼祟祟咁，係咪冇事架？

尋日先口岩

其實影腳犯唔犯法

負皮班弱智仔用屎忽諗野？上身密實下身暴露，非淫則賤，又要畀人䏜又怕蝕底，擺明臭雞害人

所以點解場運動會輸

咁而家影幅相嗰個人呢？
“中環我最靚”呢？

我見好多喎

咩FB群黎？

又一證明唔係戴口罩就會變靚女。。

成班偽善撚

我群你老母啊

腐皮嗰10幾條友 平時自己又冇J開偷拍😂

有冇咁痴線

我以前見過無著褲+底褲不過唔夠膽影

你影間房，而佢又唔小心入鏡咁咪唔犯法

如果你影人底底/focus 係咪個身體地方咁咪有機會

嘩，仲著晒羽絨

無事就唔會俾你知啦

係咪料理老妹其中一個

條女咁柒都影

人型豬

停低畀佢拉，差人唔會話你乖

程序都錯晒啦
法庭手令又未攞

條女個樣戴罩都覺得樣衰

條女應該好豬下。。。

條女

想知呢條四眼仔去左邊

合法運用暴力 點解唔用

屌，笑撚咗

似老帽追擊嗰個

而家成日中呢d伏

踢甲組都影

轉貼咋

Btw 條女無著褲出街？

屌你

如果係姜b 果個level 嘅靚仔呢

清你返印度吔蕉啦

靚仔又洗乜偷拍, 大把囡埋身

靚仔咩都有得玩有得睇
洗鬼裝人裙底咩

港女就係臭雞 著撚到成隻企街咁

傻仔

各位搵食真係要小心啲
仲要喺 tg group 欣賞各位大作

—o-o-

係衫黎架囉

大腿ok

事主似李姍姍，應該ok

你係咪戇鳩嫁，拎偷拍同強姦比
偷拍左J完 咪冇強姦lo

淫娃
做雞又要拎貞節牌坊

痴9線

睇到佢想畀人睇既位一d都唔過癮
唔好用平日心去睇

屌拿星捉哂依d人男人老狗仲邊有得睇

其實係睇你的行為會唔會引人不安，就咁影街，影到人全身，有樣，都唔係犯法，但如果係跟蹤人，係咁影，引起人地不安咪話你遊蕩。

影坑渠唔小心影到腳，咪睇比例，比人周到你咁做，你合理咁答點解影渠咪得，例如你係整渠工程。不過冇事都係咪搞，正如你唔會攞把BB彈槍入銀行話提款，瓜田李下。

其實如果條仔捐過
咁可以點
學黑警咁壓佢落地又比人告返轉頭

係我就唔開密碼，一係就即場掉爛部手機
一係死都唔開
你吹咩

傻仔先開比佢睇

依d擺明膠噏你都當正真係價值觀

捉完以後會有女識到

呢d裙被人姦左都唔好問點解

螳螂捕蟬，黃雀在後

真 自己睇左咪算

班正義撚真係

個阿叔一樣

返返去做狗 分分鐘升埋做白衫

收皮啦臭雞

個波好似幾大
亦都有對屌西腳

不過個樣好似老d

對腳得，頸以上已經睇得出好柒

笑到我仆街

諗起非禮潮文

只係怪佢平時影埋影埋唔撚分享上嚟連登

積下啲陰德啦屌你老母

Share 下出嚟比班巴打J 下洗死呀？

拿，時辰到啦，有報應啦

多分享 保佑全家 全家唔夠健康 因為你分享得唔夠多！

收皮啦正義撚

影底褲同影褲點解有咁大分別？

其實裙底有咩好睇

報狗 咁啲相咪比班狗睇番哂？
到時就三萬隻狗輪流share
真係好咩？

扮撚晒正義 平時咪又互傳D囡相

Google : 休班警

Share 出來咪比班正義撚起底同屌

object 本身不太重要，重點在於 過程帶黎嘅刺激性同收獲嘅滿足感

香港係緊急情況下，普通市民係有拘捕權。
但要講明，唔好有過份武力eg捉住咗人再補多一兩野

偷拍有幾緊急呀清

有無人覺得張圖入面個「好景商業中心」好有諷刺既意味

絲打 撐你
利申 真絲

呢個可以討論下喎
著得曝露不等如應該被強姦
不等如你可以著到極性感去印度
基於現實情況
印度呢啲地方極高強姦情侵嘅數字
因為印度人性慾極高無處發泄
你著哂衫佢哋都已經有性慾
更何況衣著性感？
咁去返香港
是否直接當所有香港男士無性慾而不被你吸引？
衣著性感或者係想俾人睇
但是否合理化地認為可以影走光呀 性部位呢？

三條友: 嗱...你唔SEND條女啲相俾我地既話唔好諗住走呀...

痴撚線

可能直擊鮑魚

咩露
而家天氣咁熱
咁著好正常

咩事呀呢單野，好癲

其實係睇你的行為會唔會引人不安

我影街景
啲人見我舉起部機
就即刻閃 一係就MK遮面
其實都已經算係引起佢地不安啦?
咁如果報警 我係咪比人拉

對腳好似幾好

右邊隻狗都望撚住

又白又有肉

上好景買唔到四仔 緊火

狗：呢隻鮑魚係唔係你架

係都拉佢唔著褲先啦

我好認同又唔認同

好明顯係短褲

個樣好撚似肥毒

好心你地唔好咁衰啦
佢地專長係捉偷拍，搵失貓同抄下牌咁

都話要放隻公仔係面前影

腳膠谷

連登仔：所有女人都係雞 點解唔影得？

成個yelo 咁

靚仔仲洗偷拍

香港點同印度比
始終文明咁多 即使係印度
係成日有女人被侮辱 但唔代表咁係正常甚至啱
唔係直接當男人無性慾 係呢樣野本應係男人自己控制
而唔係女人去用衣著遷就佢地 有性慾咪自己解決
搵女朋友仔解決 而唔係可以用「有性慾」去合理化偷拍同性侵
即係你帶左好多錢出街 比人打劫左
但竟然有人話你抵死 帶咁多錢出街抵比人打劫
你都會覺得條友on99啦

一隻手拍唔響既
你唔暴露人地點會去影你
明知會有偷拍狂
班囡係都鐘意低胸，熱褲，邊個幫到佢

仲有你講話帶咁多錢出街抵比人打劫都岩

無能力就唔好袋咁多錢，家下付款方式咁多，fps / 支票 / 本票 乜都得 ， 選擇袋咁多現金一定危險

你唔袋係身人地又點打劫你

只可以講好多case 都係受害人自己羅黎衰

著到咁惹火，
又唔俾人影。
都唔知咩心態。

佢係影撚條囡囡唔係光明正大咁影

仆街
睇相以為係自己

抵死 快啲比人抓入去雞姦

搞呢d冇殺傷力毒撚 係人都出黎拎光環
試下老笠黑社會打人 一個二個即刻縮撚埋啦
你見之前m記條mk仔打個經理有冇人出黎幫

去前面買羽毛球拍好過啦

因為冇露波

有論據喎，駁唔到

唔抵

睇到你呢個reply，就明黑警係點樣嚟
咪就係香港嘅土壤種出嚟囉
咁撚樣嘅邏輯，個龍門根本就點搬都得
點解法律上一路冇寫到好死偷拍要點樣定罪都係咁解，但而家有班友話要立做性罪行

不過你同呢班圍住人嘅狗公講，佢哋都係唔會明，只會認為自己好正義，而根本就唔知自己做緊乜撚，香港一路都係畀呢班只重視過程(用嚟打j)，唔理結果嘅人搞死

係架，合唔合理，個龍門係佢。

一般人即使不具備警察身份，在特定情況下也可行使拘捕的權力。根據《刑事訴訟程序條例》第101(2)條︰「任何人可無需手令而逮捕任何他合理地懷疑犯了可逮捕的罪行的人。」基層工人特意指出當中兩點，因為在法律下，如果公民行使拘捕權時，欠缺了上述兩大元素的任何一項，拘捕都會變成非法，甚至反而構成「非法禁錮」或者「襲擊」等罪行。首先，拘捕者必須有「合理懷疑」對方犯了法，換言之，並不是單憑個人主觀判斷，而是要一般正常人的標準下都會在當下情境有如此懷疑，方具備拘捕的理據。第二，對方懷疑觸犯的，必須是「可逮捕的罪行」——這裡指的，是根據《釋義及通則條例》內定義的罪行，也就是「可判處超過12個月監禁的罪行」，或者帶有觸犯這類罪行的企圖（attempt）。此處強調「超過」一詞，是因為如果某罪行的最高刑罰剛好是12個月，其他市民仍不可以該人懷疑犯了這罪行作為拘捕理由。

都唔關緊唔緊急事

反而想問吓有冇人係真係冇影到
唔好話裙底，連個人都冇影到
俾人屈偷拍，之後俾啲正義撚捉住

咁都屈到？ 打鳩佢添呀

啲正義撚鬼知真假咩
聽到有女叫偷拍就幫手㗎啦
如果俾人屈又唔想解鎖俾人/狗睇都好麻煩
又要等狗嚟，又要去狗屋
搞一大輪

如果老屈既話等到狗黎個時一野拎部電話出黎都清楚哂啦

呢個係原則同法律問題，點解人哋講一句就要解鎖
就算狗嚟到都冇權要人咁做
你當然可以咁樣情況話唔解就搵自己笨，浪費自己時間
但點解要因為人哋一句就要證明自己冇罪
而家啲狗真係以為攞正牌查人電話
如果係有啲狗比較懶，應該會同個女嘅告唔到

「四代偷影」

咁好人好者唔通埋黎屈你偷拍咩
正常都有前因後果掛
同埋屈你最多咪一次，二次？
日日出街返工都比人屈？

我諗好多人19年到而家就話黑警乜乜柒柒
但連普通法係乜都唔知

如果個差佬話告唔到，就會俾某班精神分裂嘅黃絲話唔做嘢，明明最揸正嚟做就應該係咁

「好人好者」應用

一定係八婆聲

N3l美腿區有1127版睇到春袋射埋出黎都夠

好人好者係講緊被屈個一件唔係講緊狗

點睇佢個件似衫多過似裙囉
鬆身到咁都叫裙?

又唔係咁講，要做嘢佢哋係做到
只不過佢哋成日鳩噏法例嚟耍走人
19年之前已經係咁

隊友嚟其實樓主先係偷拍嗰個

如果真係隊友既話
比人捉條友應該用一部無得影相既電話先岩
唔通屈個盲既睇國家機密

點解我要解鎖
你都戇鳩
係你要證明我有影 唔係我去證明我無影

咁又係，最多咪玩你48小時，唔會好耐
一於企硬等佢證明，支持你！

條片個黑警仲話比緊機會佢，叫佢乖乖開手機

結果條女都係要俾人影同放上網 仲要冇打格

有冇ig

邊位波台手足呀

張相有啲fujifilm味道

條女好撚樣衰 咁都有人影 真係一世仔 咩彩都攞哂

見到熟人

咁粗

小腿線條咁靚都柒

香港冇俏像權,其實響街任你影

笑到我

笑4

真係

之前有單射精落條女個屎忽，再扮好心提佢，點知之後條女問間舖拎cctv睇返就係條友射

你係咪戇鳩嫁，拎強姦同謀殺比
強姦左爽完 咪冇謀殺lo

若果一個變性人靜著T back出街？
出於寄突去影佢相 莫非又違反道德層面？
咁同樣道理 呢條女著到好似無著褲噉，唔通就唔可以覺得佢寄突所以影佢？
若果係唔可以 呢個時候 咪男女不平等
真係唔明啲道德撚點解成日搬龍門

sorry 啱啱先睇到個cm
呢個世界始終有性別之分
兩性之間被互相吸引係必然事實
所以點解當初有咁多規矩去分隔兩性
同埋用一個制度去避免大家容易接觸性
引發大家嘅性慾等等

但我無合理化偷拍行為
而係想討論點樣可以合理地保護自己
事實上文明與否
其實只係浮唔浮面
咁多tg偷拍group
咁多patreon賣裸照
就睇到香港男人的確有需要
而係無處發泄

帶錢嗰到其實一樣道理
因為帶大量嘅錢出街有唔見/被刧嘅風險
於是信用卡/提款卡應運而生

所以要討論嘅唔係動機
而係個行為
可見嘅係即使即前者俾人捉到
都會入同樣嘅罪

所以有啲位我覺得好搞笑
就係有時同啲女士溝通
佢哋著低胸衫嘅會全程㩒住個心口位
而呢個動作係令我覺得受辱
如果你擔心走光
係咪喺自己著手
著件非常安全嘅衫
而嗰係喺男人面前就擺隻手喺心口
喺無任何行為下俾人防
我真係覺得好侮辱

打個比喻
例如之前有裸男拍地鐵俾人影相
影相嗰個可能只係覺得好奇特
但事實上嗰張係一張裸照

噉動機係影街 但點都係有人係入面
莫非已經有罪？ 呢個只係隨意扣高帽嘅行為
同埋正義撚只會保護臭雞
唔通佢會幫啊婆捉人影佢相

呢班所謂嘅正義撚只不過係自立道德高地嘅人

所以你都帶出個重點
係條臭雞著得少惹人影相

知唔知咩叫同理心 知唔知咩叫尊重人

我試過喺街影相(真係影街)
明明影唔中個女仔
佢都走嚟要求我del相
所以重點真係睇下會唔會令人覺得不安
如果令人覺得不安嘅
一係據理力爭
一係del相
一係等狗嚟
只可以話呢個暫時係呢個世界運行嘅方式

係
呢個係我中心思想
你有衣著自由
但保護自己係大前提

你見到裸男會俾衫佢著定影佢相？

定係呢個時候 你用同理心去感受個裸男？

定係你會走開？

依家講緊道德層面同行為之間嘅關聯，大家都抱住男女不平等既心態。

所謂嘅正義撚，亦只不過係行使自己嘅道德高地，完全無反映到同理心同尊重。 正義撚=虛偽

同一個問題唔通佢會幫啊婆捉人影佢相？

唔好一句「知唔知咩叫同理心」，就好似企咗係正確一方，無論點 無論據 嘅話你都只係講緊廢話。

呢個係打稻草人
如果你話見到裸男首要嘅係畀件衫佢
但事實上佢唔著衫同女人衣著性感或者男人著件鬆身背心露2粒lins基本上一樣 只不過前者犯法而已
不過都係個人選擇
難道3者你見到都會主動畀件衫佢或者教化佢？
目前人人影相係事實
但唔見得男女嘅待遇有絕對嘅不同

呢個已經超越動機同行為嘅問題

完全係睇條女個心情

根本呢個時候條女反而侵犯緊你人權

不過我都好肯定大愛嘅正義撚係現場都唔會幫你

成段字係圍繞住當時人嘅衣著產生嘅問題
由始至終臭雞嘅衣著就好有問題，反而應該係條臭雞應該負責。

最後結論：呢件事係臭雞著得少導致，然後惹咗班虛偽嘅正義撚係到維持和平。

好似幾好奶

似手足

Delete左佢然後唔再用張卡，返去再還原返張相

偷拍個阿姐cp值好低，睇到除罩四眼仔就後悔
幾條友599

試下唔好極端化成件事 無人想出街未經自己同意就俾人影 而家唔關係男係女係老係幼問題 你著得(人地眼中既)7/露/奇怪 好似之前有個po話咩而家d港男興咁著既咩 俾人偷影俾一大班唔識既人談論 如果相中主角係你你又會唔會好受? 想影人之前問聲先成件事已經好好多 再者呢d都係基本禮貌啦

咁都覺得侮辱
咁你不如死撚左佢啦
玻璃心到咁

同班連登狗男人講尊重同禮貌=曬氣
個個都係自私自利既賤種畜牲
想影你就影你
唔比佢影仲要係你既錯
捉佢偷拍就係正義撚虛偽
總之自己一定冇錯
呢啲價值觀同啲支那狗差唔多

簡單啲講，個黑警/法官覺得你個行為有問題就告得/入得

根據以往判例，行為滿足以下兩項條件即犯「作出有違公德的行為」罪：

有關行為是性質猥褻、引起公憤的行為；及

發生行為的地方是公眾能到達或公眾能目睹有關行為的地方

同fd講都威啦 有毒撚出來送頭 梗係領功啦